Yukman今年會否再 組織/帶領新政黨 進攻立法議會

2008 Yukman Fantasy I：社民連線
2012 Yukman Fantasy II：人民力量
2016 Yukman Fantasy III：熱血公民
2020 Yukman Fantasy IV：公民組別(?)

Pish

Yukman 必須參加初選
勝出帶領整個運動吧 !

還有一個月的時間
便會錯失機會
又一個(空談)的年代
白白犧牲了這麼多的手足

成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動

講真，四五千票話多唔多話少唔少

再pish

仲有一個叫普羅政治學苑
整死好多個組織消秏民意
收集民氣再一網打盡